小心比狗咬

油塘地鐵站上面已經有一堆狗！大家小心啲 避免比狗咬